幾時輪到我地笑

隻畜牲啲屋企人一死，我地即刻電車巴士巡遊慶祝下！但係佢屋企人點可以無啦啦死呢？